....

你都知道我好掛住你
但係問題要點解決
好想搵你 見到你on 好想同你講野 好掛住你
你星期六講個d野...
唉
問題要點解決 解決到？
愛我 ？想同我一齊 ？

你都唔覆我

情況同你一樣
睇住佢online緊好想搵佢
打晒字先發覺就算而家搵返佢都無用
仲未改變我自己
所以我決定用行動證明我既改變 而唔係得把口 我會努力改善自己
巴打 我相信有誠意 一定可以感動返個女朋友
除非佢已經識到第2個
與其係到晒時間 快d做返d野 令女朋友回心轉意！！

點解連登咁多中學雞發春

你知我唔可以搵你